cctoy個咩攬炒巴都幾撚識抽水㗎喎

你係呢度講，想死咩
連登弱智好似傳染病咁架

之前都好地地
呢個咩螞蟻攬炒真係做多左

之前嗰幾千萬話咁快洗曬, 又係時間cap水lu

登各國報紙 fat fat啦
認真做多咗啦

hi I am Finn, please Donate

俾人偷AC啦
攬炒爸攬炒得人多比人攬炒埋

一早講佢係政棍冇人信！

低手到

child登日常

咪撚分化！！！！！

你出左咁多支持我既post 多謝